有吞開精既請入來

心理健康：從耳垢檢測體內的精神壓力激素

人體耳垢含有許多生物信息
你以為耳垢是討人厭的噁心分泌物嗎？研究人員說耳垢可能是探視你精神健康的一扇窗口。
對37名參與者進行的研究發現，可以通過耳垢分泌物來測量皮質醇的增長。
皮質醇又被稱為壓力荷爾蒙，是大腦應對壓力發出的警告訊號，影響人體的幾乎所有系統，包括免疫系統、消化系統和睡眠質量。
研究作者赫倫-韋弗斯（Herane-Vives）表示，通過耳垢的分泌來測量皮質醇的增生，能夠為診斷抑鬱症和焦慮等多種心理疾病提供一個更好的辦法。

從精液又可唔可以呢???有無吞開精既人可以分享下???